痛心疾首！歐陽震華竟有份出席撐警飯局！！！

屌 你 老 味 打 靶 奶 共 狗 ！
蛇 鼠 一 鍋 嘔 心 至 極！

仆街琴日先吹奏完佢家下好想死

震驚了十三億群姐

笑死

Why may so cute

當愛已成往事。。。

棒紅佢

想鞭你屍了

冇牙偉算係咁

好撚後悔呀！未見到佢之前我一啲都唔後悔！而家我好撚後悔呀！！！

放心
條片入面有成龍
成班好快比佢黑死

香菇b 美已哭斷腸。。。
好彩呢啲爛鬼飯局見唔到朝偉。。。

第五位：歐陽震華
要說到新一代男神非小震莫屬了，憑藉著水汪汪無辜大眼和憂鬱小生的氣質瘋魔萬千少女，使其一線小生之位穩如泰山！更被冠上古裝美男的稱號。我的天！這不就是女生心中的白馬王子嗎？啾咪！

遲早有人牙美會激到入廠聞氣。。。

Binc

快撚啲返大灣區添呀！留喺香港把撚呀？

奶 共 狗 必 須 死

細個好鍾意睇佢

屌呀 唔撚係嘛

後面個個係咪張莖軒?

啾咪

唔巧 眼淚在閪裡流

佢都唔係明星足球隊

唔中肺炎去嚟把撚呀？

遲早有人會激到牙美入廠聞氣。。。

屌又bin c

同場加映

留下只有思念。。。

遲啲有啲酒會劉嘉玲去咗
夾埋牙偉去

Who?

唔係一早就奶共咩

去到頒視后時，Bobby話自己早前去大陸做音樂節目：「我係唔需要審查，同埋我仲有巿場㗎！中央台都搵得我，所以阿杜生（杜之克），你咁多合拍劇，唔係一定要林文龍嘅（林文龍之前出演港陸合拍劇《再創世紀》），係，林文龍係靚仔，無可否認，佢靚仔，但係我忠心！我流住嘅係TVB嘅血，諗諗佢吖，樣嗰啲嘢，可以微調嘅啫。」

嘻嘻
扯到上天花板了喔

Jam返首野味天王先啦

成日覺得手指心心好L白痴

我都係勁鍾意佢 成日喺連登讚佢

得個嘴完全認唔出

快撚啲化蝶

死撲挂。。。

豬sir都唔識？

乜陳展鵬個樣殘咗咁多呀

唔好逼我

佢近年既劇垃圾到極點，之前跨世代直頭跳晒佢既戲先睇得完

如果張國榮未死應該都會去

狗宮b

垃撚圾

佢老婆爺爺邊個呀

原來有前科。。。

不嬲都估佢係

以前幾鍾意佢啲劇 收皮啦佢

小美 快點要去了

哈哈哈哈！！！武漢嚟㗎！！！

屌你

唱反首最爱是谁给美听好啰、

朱經緯

岩岩先幫cctvb拍黑警戲
拍住楊明 馬蹄露

Tvb啲偽人藍撚到

不要再說了！

孝b 美不能呼吸了

讓我們交合在一起吧。。。

越講越火滾

枉群姐咁鍾意佢

亨

佢D 劇咪成日做黑警囉

陀槍師姐12345
法證先鋒12345
談判專家
反黑先鋒
掃黃先鋒

好黑

幾乎冇個好人

一個中肺炎就好

我洪。。。

妹姐呢？

振美隻勞幾靚

警察同罪犯來往即係點

Who?梅姐下話
我覺得佢唔會佢之前比大陸封殺左七年

圍爐食可樂

無嘢了。。。

真係有gay做藍絲咩
同埋哥哥心地咁好一定唔會

衰咩？

我會扯住佢隻腳唔俾去

［港女mode] the best is yet to come 小美

老左咁多

只怪美眼光太差。。

呢件二打六好多寵物店

中回力鏢
尋日個post我都有睇

話時話好耐冇講呢句

黃雀行動

唔好再笑me了

啾咪！

一大堆垃圾

冇嘢 轉會吹奏啲黃絲男神仲開心🥳

一大堆畜牲

大中華膠還中華膠
但警暴都去我覺得就唔會

偽人

佢唔係不嬲藍屍嚟咩

個鏡頭轉得勁快都睇唔切有邊個偽人
狙擊下

法證唔係做法醫咩

痛咩心
香港藝人不嬲大多數都係黑底、仆街嚟

藝員, 算把啦
有冇幫香港出過一句聲

加入明星足浴隊既第一要求係要直
orgy果陣唔通踢佢出門口食煙咩

已起底

鞭，往死裡鞭

有中國明

有無後悔當年走得咁前

屌

回力標
binc

之前bobby係頒獎典禮已經奶哂共ga la wo

有冇原片
隔離post又話有唯萎

係既話林夕會再一次失望

共享祖國肺炎？

咩人先會save呢啲圖

美人回我post 立即心花怒放

坐館飯局姐
駛乜大驚小怪
肯定搞左好多次架啦

唔好再講了

條禿奴，隊可樂好𠹌大癮

咁俾面

撲街、、甘嚨串

Fb睇到咋

笑死

集氣希望佢地中肺炎

返左大陸好耐

佢暗紅架啵 唔撚係藍咁簡單

法證1-2佢係做化驗師，係under政府化驗所

除咗mcm，其他唔知

吹奏佢咩？

以前幾鍾意睇佢拍劇，估唔到又係藍絲

覺得佢好得意好想啜佢面豬登

tvb一定要死

咪又係同黑警合作
唔好忘記噤多嘅浮屍

竟然會對佢有期望

最愛美人

笑死😂

乜你啲taste咁差

btw 啲人見到方中信又𠵱嘩鬼叫
乜宜家先知佢係同痰伯一黟？
啲人係咪瞓咗十世？

一巴一巴車落連登仔到

Bobby一睇就知藍啦，有咩咁驚訝

咁又未必嘅
話晒同倫伯係競爭對手

牙榮仲在生咪又係會去

對5字。。

佢老婆係澳門賭王傅老榕孫女喎

牙榮
小美會lur地逼佢唔巧去

得個側面，我覺得似魯震順喎

美都係專注吹奏哥哥好啦
你既2-5位都不堪入目 開頭以前你玩膠

共狗現形

有呀 識得有個 仲要係教書既

對5字囉
呢獲閪啦，實俾人瘋狂bin c

Bobby

美～心已傷～～～

呢個係田味柑

咬哋，黃色玻璃心，你哋都有好多紅星㗎，豆腐詩，基佬明，全部國際巨星嚟

田味橙

希望小震盡早化蝶，之後可以一野拍死佢

Why bobby

佢幾年前係無線頒獎禮r撈r到出腸
勁撚肉酸

已死在小美五指山下

三兄弟黎

仲對而家仲係tvb做既偽人有幻想，天真過啊嬌

你咁認真做乜

方中信

個sir字點寫？

根本tvb冇個好人
前tvb都9成仆街

唔會掛

明顯係

專登搵下佢微博 原來奶共好耐
仲要like過鐘鎮濤既忠誠勇毅

唔想知我唔想知呀

預咗啦
會返cctvb拍劇仲有可能會係黃?
況且佢不嬲都係北上拍劇揾食嗰堆人嚟
唔係以為拍咗集愛回家就係黃?
仲有反cctvb但係又睇愛回家嗰班都係垃圾嚟

強姦犯同殺人犯

冇....我回錯啫

歐陽BOBBY

真心失望，估唔到
童年回憶，Bye👋🏻

一個成世人都靠TVB既人你想佢有幾有骨氣?

有朋友同佢做過野
好串但比想像中有禮貌
佢老婆好有錢, 富婆level

原來小震好串

仲小震

其實佢咬老軟咪算囉

都預左 得Ali bb唔係

對5字 係奶共毆羊西比

其實仲有一個都唔係

唔係啊嘛 咁撚驚

點解咁覺得

Push.

愛回家好藍
利申：冇睇開

應該唔係佢，係佢嘅話連登應該淪陷

我記錯？
佢好似反送中已經有話示威者暴力

你睇下哥哥屋企人咩背景先得架
佢最睇大家姐張綠萍頭
大家姐係前政府官員 撐梁振英
大家姐個女麥嘉軒
2015年港大校委會會議俾學生圍
喺度扮頭暈唔舒服
佢老公前中大校長劉遵義話學生係暴徒

利申：哥哥fans 唔信佢會係黃

似周杰倫 右邊半個面果個似王喜

咁又唔可以咁講
黎青龍教授係手足
反而佢個家姐余黎青萍就係紅底兼監狗會成員

利申：非張國榮fans

all tvb artists are rubbish
nothing surprised

諗起大家姐都過咗身
我想像唔到牙哥話我地係暴徒

黎教授真係極黃

一次睇清哂咪重好

佢大家姐對佢影響好大好深
所以我先至咁講
不過哥哥就算係藍絲，佢至少都係樂壇影壇最有良心嗰一堆
應該唔會係撐警暴嘅人嚟嘅

佢老婆係澳門前賭王傅老榕孫女，梗係有錢啦

佢大家姐係一個好叻嘅女人嚟
不過見到佢撐梁振英就......

佢幾撚時有黃過呀
成班ff完見到現實係到好失望做乜鳩
原來大家當嗰班唔出聲嘅係同路人

得罪講句要黃一早黃咗啦

你啱

點解要咁認真 開下post搞下笑 講真佢黃唔黃關我鬼事

好失望！嬲到想改名

改做毆羊振中😅🙏🏻

哥哥生前不嬲都話自己唔理政治
如果佢仲係度 頂多係港豬
覺得自己係藝術家 唔應該理政治
更加唔好妄想佢會同梅姐一樣啦

利申：fans

條友有玩抖音 藍到傻

係時候杯葛佢哋

唉

偽人嘛，平時咪最多睇到佢做戲一面

明r撈嗰陣有班人話佢串緊tvb

咁老仲抖陰搵鬼睇

因工作關係 我有接觸過佢
佢份人真係幾好 好nice
點撚解要誤入歧途！！

我正式對外公開

不過其實好多人都知

咁田蕊妮算係幾異類

方中信酒品好撚差
扮飲醉酒屌柒人都唔係第一次
希望當日佢冇發酒癲

有冇人記得,歐震呢幕係對白Cap圖嘅始祖嚟

有名你叫震華

佢同杜汶澤都係演藝界異類

係都方中信先...

呢個朵

笑到仆街

一齊集氣！

軍心，勇氣，團結

熊熊哈

佢哋仲要響tvb做野

失望! 再見啦歐陽波比

走咗

有邊個唔係細細個睇佢啊, 唉~~~~

push

屌第一下仲搵緊陳展鵬係邊
然後突然明白了

你個名

支持朱經緯！

又笑

祖國生日快樂

14億人市場
唔通做有良心既人咩

個天懲罰你出鳩po

佢依家肥左 唔似相申咁瘦個位喎

叫咗你撐鷲神架啦

好好味呀

「Mm
小震其實好正。。。好想同佢化蝶 」

做得tvb有乜好幻想

朱sir好波

我唔覺得哥哥會去

徐天佑
林夕
王喜

咁撚樣衰都小生香港娛樂圈無得救

佢不嬲藍

好嘔心

我打㗎段鳩嘢

西b笑鳩我

小美錯了

臭鴨毆羊閪比！！！！

平凡動物實在食不慣

最好成班共享武漢肺炎榮耀

佢去唔去我唔知但譚校長呢條廢老就去撚硬

已經去咗，有相

張國榮只有圈中朋友，唔埋堆，何况果d係粗口橫飛之流 否則就唔會收刀、金銀衣紙，又比佢地班人唱通街

字母哥...

屌垃撚圾

唔相信哥哥會政見立場分明，但估佢至少唔會認同popo所言所作所為，包括將示威者抹黑為曱甴

有咩咁痛心疾首..

點解你咁得閒好似content farm

傳說中巴收視福星wor
今次仲唔含撚？

KOL100唔止擴大自己圈子
仲動員左好多人舉報啲文宣page
大量文宣page嘅post被人檢舉
連推廣黃店都比人del po
個撚個淨係識睇班狗同班所謂明星飯局

以前都成日開鳩post 一日廿萬個

我有睇

咬老軟嘅廢柴

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

振華

特登po曬啲人出黎，王子復仇記

佢不嬲係奶共藍絲黎架啦

呢啲就唔好加密喇

推

應該唔係啦

隻眼有事就去驗驗先啦

屌半夜笑到仆街

華仔

笑撚左，張敬軒係晨曦明星足球隊？

比較驚訝方中sir竟然都在場

人地老婆外家有料到㗎

鬼係 咪屈得就屈啦！

屌你，好撚想嘔呀。

收聲呀

真

無張敬軒 但有張智軒 同張智霖

張智軒who

好似係十兄弟有份演 tvb某位人兄 我唔清楚

屌正想問邊個二打六嚟

張敬軒咪又係奶共

Ching你驗一驗眼先

如果佢出席任何撐狗活動，成個連登唔會有po講第啲嘢

TVB偽人無一個是磨菇

食肆越華會個老闆就係歐陽振華！
請大家務必要罷食！!

小美燈神

咁牙偉同牙洪咪⋯⋯

洪仔唔係藍都係港豬
幾次大型遊行既當日 佢都係po 跑步行山野
最嘔心係周梓樂逝世果日 佢出ig po宣傳劇集
本身都鍾意洪仔 宜家真係不了